買頸枕送給曖昧對象

係唔係低能咗少少？

講貼心既話點解唔送飛機杯

有幾何用到頸枕
除左搭機

送就送細細個攬枕， 功能成大又唔阻